# LocationGyroApp

Это тестовое приложение.
При старте, запускается видео.

Чтоб воспроизведение поставить на паузу, нужно встряхнуть устройство.

Сменив локацию на 10 метров, видео воспроизводится с начала.

Также используются ивенты гироскопа:
- повороты устройства по оси Z перематывают видео вперёд либо назад на 5 сек;
- повороты устройства по оси X изменяют уровень громкости;
